柴灣警察宿舍被投汽油彈 警拘13歲女童

柴灣已婚警察宿舍，上周一(18日)下午約4時被兩人投擲汽油彈，一名15歲少年當場被途人制服，警方以涉嫌「縱火」拘捕他。被捕少年已被暫控一項「縱火」罪，案件已於上周三(20日)在東區裁判法院提堂。
另外，警方於案發翌日(19日)，在北角區拘捕一名13歲女童，涉嫌「縱火」。被捕女童已獲准保釋候查，須於12月中旬向警方報到。案件由東區警區重案組繼續跟進。

除咗阿富汗,我諗唔到邊度地方係要啲十三,四歲小朋友出嚟掉汽油彈

柴灣已死

縱火可以好重:((((
蟲/金系 捉到都會輕啲

13歲已經要做義士

13歲

轉用水系/蟲系啦

唔好意思 借個位嚟

[Poly手足集氣區]一人一句支持Poly留守者！

Dklm

未夠秤希望輕判

辛苦你地

手足都係小朋友黎

"途人" = 休班🐶？

手足呀

手足救人

屌你

點救？ 比個實際建議嚟啦！

星火

死LINK

ddos緊 load多幾次就得

坐終身....

15歲同13歲

13歲係咪會冇咁重同埋冇人影到係咪易打甩d?

13歲。。。

玩蟲好過玩火

要幫呢一男一女！

佢地真係有勇氣

屌...

叻仔叻女

班廢中港豬羞唔羞恥

手足

退休狗

革命成功
呢兩個小朋友就會無罪釋放

釋放被捕人士

仲要好似扔都未扔

女童見字請即買機票

義士

見字即買機票！

未成年

13歲好似免刑責？

果陣佢地應該已經困到六七十歲

施君龍是2000年香港入境事務大樓縱火案的主犯，他其後被判處謀殺罪成，判刑終身監禁，後來改判誤殺罪成，判刑監禁8年。他於05年獲釋後被即時遣返回中國大陸，於2011年成功申請單程證再來香港，引起香港社會嘩然和部份人士要求改革單程證制度

施君龍條撚樣放火燒死入境處職員都係坐8年，放監仲可以申請移民嚟香港

10歲以下先冇
16歲有機會去少年裁判庭

救人呀

13仲要女仔
哪裡來的勇氣

狗仔狗女？好勇

我地d所謂大人對你哋唔住

Push

唉，13歲就要行到咁前
香港真係一個好悲哀既城市

反而佢地冇得投票，但啲廢老就一車車咁車去

依個係重點啊 推

22:30 監票

未掉 希望打得甩 好細個炸
我仲記得15歲個男仔張相

13應該入去女童院

最多有危險品。

有幾恐怖嘅極權先會迫一個13歲嘅小朋友咁做

要plan 好逃生路線呀

一大班港豬香港人連罷工都唔肯

希望佢地唔好亂講野 判輕啲

咁細個已經咁勇睇下班罷工都驚嘅大人

有無人識佢地 以後成長路上要比機會佢地

深夜防狼器啦

搵左律師未？

13歲的童年...

痴線時代 律師跟進緊？

⋯唔知可以講乜 唉

唉.....

幼齒🤪🤪🤪🤪

又係蘿莉 怕

搵左律師幫手未？

屌你老母

柴灣廢老藍屍集中地

我比較擔心柴灣狗宿下次比人開party

中學生走在前線 save our children

屌

做野要小心休班狗

屌 係咪亂捉架

政府應該反省下點解13歲都要出嚟反擊班狗

推

蟲魔記往玩德國蟑螂 最難根除

好似係休班狗同藍絲捉

籌錢畀佢搵律師
仲要畀日後生活費佢

佢幫咗大家好多

respect 真心

15歲果位同學係咪保釋左定要還押

又燒地下？

記得嗰時 啲狗包圍緊理大 連登好多人話要攻返狗宿舍報仇 結果得兩個13 15歲𡃁仔做
替各位兒登仔感到羞恥（包括我自己)

係 我都記得

妹妹

。。 屌 真心唔好再係咁9up話去燒狗屋。。 之後得班小朋友就去跟。。 上星期四好似又有個細佬好似咁比人拉左。。咁就一世

香港既年青一代

其實有啲細路諗嘢仲成熟過班所謂成年人

好感謝兩位付出，一陣課兩百去星火，盡曬力啦無咩錢，下次再課

........屌

我哋做乜鳩，做乜鳩搞到要個初中生要做埋義士

又話五大訴求
唔特赦我都會繼續反抗

成日都捉錯人

起碼唔特赦唔停示威

網上group 就好黃，但現實係藍

水系蟲系呀

床蝨pls

無敵惡夢

對你地唔住
小朋友

少年法庭好似唔會判監

好彩佢仲細 唔係佢一早比人被自殺

無縱水/縱蟲/縱金罪

玩蟲同金可以告咩其實

大家係警察宿舍前真係唔好亂黎
好多休班狗